雲加 = 李克勤

死唔斷氣

38場不敗已經屌打晒其他名帥
入雲加我們信